「100% 準」無屎兒將會上水

294沽左, 叫左你地又唔跟. 700%了

呢D post要開定招呼佢，抹屎狗性格咁西，一定會上水認屎認屁

想學野

上水未

等左成日 都唔出黎

上水啦

我知我知
佢一定話自己反左手 賺咗900%

係上水定上水

個市點都要調整 到時一定見到佢

我百發百中啊大佬

上水了

一跌就上

有冇link

佢敗走 去左樓台 俾我撚